講個笑話:黃毓民叛變

蝗上好野

邊個攪清算同叛變

扮friend嘛，佢哋絕技黎！